有冇人同我一樣嗰種廢係無遠弗屆？

表達能力差，不學無術，社交智障，
講嘢最叻係執人口水尾，自己專長嗰樣原來都係廢，
人矮又奀得肚腩，做事求其人又懶，
返份hea工做咗兩年都係一嚿飯咁，存在就係為咗磨蝕家人同朋友對自己嘅耐性，
有冇女都睇化哂，我都知無人會頂得順我呢啲人，
講真自己圈子最廢就一定係自己，有時都慣咗行呢種廢人mode，
想改都無心機改，圍吓爐又一日

咩都唔好講 攬住我

性格一樣
心諗點解對人地黎講好輕鬆嘅野自己做會覺得好難

都唔係咁廢啫